想考瑜伽牌

女朋友打算考瑜珈導師牌 大家有冇推薦？
上網搵過有好多間都有開班 大約都要兩萬幾至三萬幾 想幫佢搵多d資料
佢平時做開空中瑜珈
有冇分話考地面好d定空中好d？
定考哂兩個會比較好？